立左《國安法》之後，警暴可能會減少，再起公屋。

唔好誤會，我唔係叫你支持《國安法》既五毛。

我討論既係中共治港策略，如果中共識玩，佢絕對會係通過立法後再係其他方面收買人心。

前幾日所謂填海借地起公屋消息九成準，佢一定用其他方法利益安撫香港人。 事實咁做（起公屋）對廣大人黎講係德政。

同樣道理，而如果土共高招識玩，立法後港獨就一定拉，但其他遊行叫下台可以繼續，警方亦回復克制手法，俾埋水你飲打成一遍都仲得。 總言之，如果立法後，中共成功令港人：「都冇乜野呀，有公屋住，警察態度又有好轉。OK啦」 咁北京就勝利。

中共有冇咁醒唔知，但支那01放得風（起公屋）足以證明有依個可能。

又或者只係我諗多左，習帝根本唔想香港死，只不過係平時管開大陸而搞到唔識管香港先玩《國安法》咁閪蠢

街頭警暴減少？ 哦，因為全部送中喇嘛。
對香港好？可能頭幾個月唔搞你囉，因為ｐｌａｎ緊變新彊２．０

所以我咪話如果香港人真係咁妥協，下一部就係你呢個階段。

呢個係獨裁政權既本質。

諗過"食神"，食咗瀨尿牛丸，身體又強壯咗e part

土共幾時有識玩過

中共識咁玩就唔會搞到而家咁

一早知支共想回做, 一句講晒: 政治上收緊, 民生上放鬆

係咁醒就一早叫停送中，再換林鄭
大部份香港人讚「中央」好野啦

on9 你睇大陸公安有無同市民打成一遍？？

所以CCP咪提議出租個島仔俾香港起屋囉
仲南過南丫島嗰個呢

我覺得中共會玩到最後係種族滅絕

南丫島其實好近香港島 係遠撚過大澳